覺唔覺入戲院唔買埋前面凳張飛黎晾腳好寒酸

我習慣買打橫4個位訓係到睇，一陣又有得歎

訓係到點夠高睇呀唔好鳩好冇

配合下你姐星爺

與神同行1好冇睇

買張凳俾張飛晾腳？

習慣包場睇，乜原來有人唔係？

習慣起屋企睇，屋企起左個私人影院

吹大左

我就慣左買中間打直四個位訓住睇